原來酒樓訂位都可以超賣

小學雞mode : 一分價錢一分貨

等個枱食個飯都算係新聞